有無人知點解有啲女細個覺得佢靚 但呢家大左睇就覺得普通

例如官恩娜以前細個覺得佢好靚

但呢家睇返佢以前既相會覺得普通

點解會咁

官恩娜係索多過靚

仲有Stephy

周麗淇

一向唔覺佢靚

細個成日J佢

心入面有香港, 所以我最近好欣賞佢

無圖都無人救樓主老母

人會老

因為眼界闊左
接觸人多左
通街都係
識化妝
尾機

Sandy & Mandy

係睇返佢後生個時既相

係周麗棋

唐素琪

咁柒 不過起雙飛我肯

小澤圓

遙希

有村架純

Sandy & Mandy 真係越大越醜樣

呀嬌

覺得stephy 而家靚過以前

加1之前睇排球個套勁靚

呢家都靚